獨立其實係偽命題

之前睇完呢位巴打（link 在底）講嘅野，我有小小野想補充。

第一，無人唔支持獨立。
經過半年黎現實政治教育都仲唔明有主權先有治權，請反省下。絕大部人係疑問如何獨立。無人質疑想獨立嘅手足係鬼。大家唔好再陷入應唔應該係遊行叫做口號，支唔支持呢啲無謂爭論。反正你係條街係大陸眼中都係漢奸走狗乜鳩港獨分子。 到時如果有人叫，你心底認同你想叫就叫，唔洗好似有個金剛箍咁有咩避忌。

第二，治權比主權重要
講到底你想有主權都係因為進一步你想要有治權。如果你有治權，你有無獨立名份相對並不重要。比個例子蘇格蘭自治後可以瘋狂搞公投，同埋有主權無治權的蘇聯衛星國。 同埋更重要係你有治權後有公權在手先可以再推下一步。

第三，我地無分化嘅本錢（最重要)
我地基本上已經係瘋狂被迫害緊。受害者應該組織起黎緊緊抱埋一齊，分享痛苦，而唔係尋找對方同自己有咩同。 好似今日蔡英文總統辯論所講，黨內可能有好多路線之爭，但對外永遠係團結一致。呢句唔單止適用民進黨，更加適用係香港。

第四，最後，外國勢力切入點。
外國勢力切入點係一份國際承認的中英聯合聲明是否行之有效，有否被中共違反，而唔係單純干預中共治下一個所謂特別行政區的內政。 前者出師有名，後者容易被標籤做干預他國內政。 不過我地點睇唔重要，外國勢力政客自然會好似鯊魚咁，見血就自己游過去。

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

自推

真

推

啱呀

係人都想獨

但講左出黎對件事有咩影響，真係大家思考下

agger

Push

滅咗中共先

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

咁治權咪又係granted by 主權

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

其實我都想講，無人唔支持獨立
但正如樓主所講獨立如果無治權根本無用
所以無論如何獨立路線圖只剩下
支爆，支解，獨立，真普選
所以今時今日係度寫post改口號，唔做實事既
唔係豬隊友就係分化5毛
改口號會引起大量不必要分化，又影響國際戰線
又睇唔到有咩好處
如果唔係5毛，果個真係豬到爆既隊友

同意。推
想嗌就嗌，反正你上到街佢點都扣咗你帽子(老屈)先